起身投票啦

仲等乜撚呀，成條隊都廢老
起身未呀

起身啦